[CD-ROM請入] 唔使ISP EMAIL 就可以加入連登大家庭！

CD-ROM你好，你係咪好想加入連登？依家有機會喇！最近7-11推出咗連登會員卡
會員卡圖例：

想知道點買呢張會員卡？
請跟住以下步驟：

1.去你附近嘅7-11 (地鐵站入面嘅最好)

2.入去同店員講「我想買藍精靈，仲有冇貨？」

3.嗰店員會問你「先生/小姐 可唔可以再講多次你要咩？」

最關鍵時刻嚟喇：
4.你要去拎枝330ml嘅可口可樂，隊去櫃檯嗰度，再講「我仲想要可樂。」

5.嗰店員會拎個對講機話「收到暗號」

6.嗰店員就會拎張卡出嚟畀你，用20蚊就得㗎嘞

7.畀錢再喺連登註冊頁面輸入喺卡後面嘅code (因為個人原因show唔到唔好意思)

8.佢會叫你畀一個e-mail account，你是但打一個就得

9.佢會send註冊確認信畀你打咗嘅e-mail account，再跟佢做就

10.完成

我都係買咗張卡先開到AC，感謝連尼住

真係好易，快啲去買

聽聞仲係不成功不收費
抵到爛

好尷尬

我只係再提供多次信息，廢事方法失傳咋

毛澤大盜don't

又炒冷飯 好假

真係work㗎，我都係買咗呢張卡先註冊到

悶啦⋯⋯

真係得左 終於可以係連登講野 感謝樓主

咩啊我想做好人啫係咪咁難

唔使客氣

#6890

會員編號係隨機抽㗎咋，#6890係好正常

做咩負皮我唔收錢做善事都負皮

洗撚搞咁多步驟咩 去七仔同ok講要連登卡就有啦
聽fd講而家連屈人寺日本城都有

你唔做晒依啲佢唔會畀你買

你試下直接講，佢會扮唔知係乜嚟

屈人寺同日本城比較少貨，7-11係最穩定嘅貨源

買到啦

終於可以入到會員j 圖區
多謝樓主

上面班仆街，唔好諗住其他人買到註冊會員卡，會拖慢會員j圖區先得咖

溫馨提示：
我買可樂時，同佢講埋要買冰，佢先明

唔使容氣

係囉你班仆街唔好阻住人加入連登

Sorry講少咗

終於搵到vien bb 的⋯ 圖
J撚到出血

今晚唔射返十次俾佢都唔舒服